好心你班垃圾和理非唔好扮勇武啦

係呀我呢個係分化post嚟㗎， 屌你老母你班垃圾和理非，成撚日喺度扮勇武，full gear，然後啲狗嚟都未嚟就話要走，真係好撚垃圾，屌你老母著撚曬gear不停咁走，你估人哋唔撚攰㗎，屌你老母你驚死咋，人哋唔驚，你就唔好叫人哋跟你一齊走，同埋驚死嘅，唔該擺低你套裝喺前面，然後死返去後面。
屌你老母，今日先有條女屌撚完你哋，你班垃圾上到嚟即刻係咁話人哋係鬼，話人哋係差婆， 話人哋叫完你哋留低，然後就即刻有狗上嚟，屌，用下個死人腦啦，有狗係正常嘅，冇狗先得人驚呀，屌你老母依家根本就行返雨革嗰條路，我同你班垃圾講，你哋再係咁撚樣呢呢場運動輸鳩緊，講撚完！

人地著乜裝保護自己係佢自由，如果咁多人走即係代表和理非比例較多，個場無乜勇武，咁你又怨乜？

愈多人full gear 愈多掩護，草木皆兵都唔明？

我都見有類似情況
拎完full gear又唔行前，好快就走
有啲仲衰，拎黎打卡就走

不如下次喺現場好小小態度同佢地講？
喺度屌晒鬼只會變咗分化
分化都係輸撚緊

檢討係重要，但分化語氣只會令佢地聽唔入耳又覺得被分化
分化post由佢沉啦

係啦，仲有呀，其實呢如果你哋係連狗都未出現就轉場嘅話呢，我覺得路障呢樣嘢真係可以慳番，嘥人力，如果係連狗都未出現就要走，真係可以路障都唔使整

如果係自己走 唔大叫拉人走我覺得冇問題
但係係唔係都拉人走就要小心
希望各位獨立思考

自己想走就走 唔好叫其他人

唔係去前線唔好拎物資站裝備 留番比有需要嘅人

6月到宜家見唔少

full gear 但叫極都唔肯上前
屌佢老母

我得個普通口罩都第一排啦啦

不分化, 不分割
文有文做
武有武做

各有各做

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

依家係班文嘅驚死 就隊鳩勇武係鬼

邊撚個分化先？

屌你老味佢哋咁撚鍾意分化嘛 我咪同佢玩囉

其實我覺得full gear唔上前無問題，如果佢全套都係自己買

成班撚樣吹大雞話去邊去邊
去撚到10分鐘就話快閃完 要轉場

諗唔撚諗吓fa同物資拎鳩住一袋袋 一箱箱嘢跟住你班傻撚？

今日大埔真係有full gear係咁叫人走

最撚憎人喺前線叫散水
幫唔到手已經冇怪責，仲要累人？

唔好聽佢講 大家做得好好

係呀做得好好呀，捉鬼做得好好呀，屌你老母下次呢唔該有啲乜撚嘢，喺現場講，唔好返到嚟之後呢，喺連登到捉鬼，屌你老母

你又做過啲咩呀 本土勇武前線

唔撚係有冇腦衝嘅問題呀 屌你老母啲狗連車都未撚落 你哋就話要走 咁啲路障起嚟做乜撚嘢呀 嘥撚曬啲人力物力不如唔撚好起

然後返撚到嚟個個淨係識得捉鬼

叫大家捉鬼囉屌

所有勇武都盡可能隱藏自己身份

你又幾可愛 本土勇武前線 你笑唔撚笑

一人一套gear!

sorry 我自己睇錯內文
深感抱歉